連登班泛民打手都開始吹風休息完場，有無手足慶幸自己無上前線被狗拉？

唔係就比人當condom，人地睇電影聽音樂/食好西/去旅行，你自己就係監倉戇鳩鳩坐十年

而且係爭取唔到任何野

0.5

黎明行動=送頭，要轉戰和你shop長期抗爭

被控告暴動罪手足：